哎架吃左飯母阿？

食左火懶飯

咩年代🤔

老鄉